究竟係咁熟口面定係咁熟面口

唔準講搖撚準備定條撚準備

熟口熟面

總而言之定總言而之

面都熟晒

唔怪之得
唔怪得之
怪唔得之
怪唔之得
怪盗基德

同當時人講熟口面，第三者講熟口熟面？

靜雞雞 靜靜雞

搖撚準未？

無分別
視乎你認得個嘴先
定係認得成塊面先

生面口定生口面？

生面口 熟口面